---
title: "Ομάδες Εργασίας"
layout: "pages"
bannertemplate: "hellug-banner.html"
date: 2013-04-24
category_title: "Δράσεις"
tags: [Δράσεις]
menu:
    main:
        parent: "draseis"
        weight: 3
---

Οι ομάδες εργασίας είναι συνενώσεις μελών ή/και φίλων του Συλλόγου, σε προσωρινή ή πιο μόνιμη λειτουργία, ανάλογα με το στόχο ή την αναγκαιότητα δημιουργίας της. Η κάθε Ομάδα Εργασίας θα πρέπει:

* να θέτει το έργο της "κάτω" από την επωνυμία του Συλλόγου.
* να ενημερώνει απλά το Δ.Σ. του Συλλόγου για την αρχή/τέλος της δράσης της και το σκοπό της (εκτός αν ξεκινά από μια ανάγκη του Δ.Σ.)
* να αυτο-οργανώνεται σε άτομα και ενέργειες
* να λειτουργεί όσο γίνεται πιο ανεξάρτητα
* να αποφασίζει για τον τρόπο λειτουργίας (meetings, κ.τ.λ.) και γενικά για το τι την βολεύει.

Ο Σύλλογος μπορεί να προσφέρει "εξ-υπηρετήσεις" και πόρους, για την υποστήριξη του έργου της, όπως δημιουργία mailing-list ή subforum στο forum.hellug.gr για την διεξαγωγή των συζητήσεων, webpages, mail support, το παρόν wiki, τυχόν υπάρχον υλικό κ.α. αναλόγως των αναγκών.

Οι [Ομάδες Εργασίας](https://wiki.hellug.gr/index.php?title=%CE%9F%CE%BC%CE%AC%CE%B4%CE%B5%CF%82_%CE%95%CF%81%CE%B3%CE%B1%CF%83%CE%AF%CE%B1%CF%82) του Συλλόγου παρουσιάζονται εκτενώς στο Wiki του συλλόγου.

